\documentclass[utf8x, 14pt, a4paper, oneside, fleqn]{extarticle}

\usepackage{styles/init}

\hypersetup{
    pdftitle={Курсовая работа
    "Сепараторы нуклеиновых кислот"},
    pdfauthor={Тимур Майзенберг},
    pdfcreator={XeTeX},
    pdfproducer={murych}
}

\begin{document}
    \input{src/titlepage}         % Титульный лист
    \begin{onehalfspacing}
        % \input{src/00_abstract}         % Реферат

        \tableofcontents                % Содержание
        \pagebreak

        \input{src/02_introduction}     % Введение
        \input{src/03_chapter_1}        % Теоретическая часть TODO: название придумать
        \input{src/03_chapter_2}        % Разработка аппаратной части
        \input{src/03_chapter_3}        % Разработка программной части

        % \input{src/04_conclusion}       % Заключение
        \input{src/biblio}              % Литература

    \end{onehalfspacing}
\end{document}